屌，係屋企好難頂

事源我屋企就好撚藍
每次講講下我屋企人就一定會講到「啲人咪又係出黎搞事」「咪搞到咁亂啦」「舉美國旗有冇睇過美國人權第幾名」乜乜柒柒

其實佢都係香港大，點解要講呢啲，成日用搵食做理由「人地搵食好辛苦，無錢唔得」

差唔多講到呢到我通常都唔撚會再出聲，由佢講，
但只係聽都唔撚掂

其實可以講啲咩一下收佢皮

Btw929,101記得出嚟
光復香港
時代革命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

你：我冇留意啲排名呀，你講解吓中國人權第幾名比我聽丫?